香港人，係呢場疫戰仲可以做乜野？

湖北，北京，上海官宣封城
大陸各地自斷公路
嚴格停止大型社交活動
口罩都要強制帶

香港。。。封城係必要但預左政府無可能做到。

預左初四等班智障返陸狗落到香港會社區大爆發，而家感覺就好似判左死刑再等行刑個下，兩個字：等死

最絕望係街邊根本無一半人戴口罩，手更加無可能洗，仲係咁拜年。你自己做盡哂所有野都無用，因身邊有太多智障豬隊友出去食野買野都夠你中招，最痴線係屋企條渠都播到毒。

唔想死, 仲有咩可以做！

繼續抗爭
加速攬炒
手足不是Condoms

（放負）香港人必須有武漢肺炎未足夠引起支爆嘅心理準備

留得青山在
而家係青山都不在

一齊罷工！支持醫護

.

自行封關

全民戴口罩，勤洗手，唔好捽眼，支持醫護罷工

how?幾十萬智障返蝗狗返落香港返工
可以點搞

空氣傳染喇仲做呢d